病毒有眼睛，親共疫情重（6月26日）北京2.5萬人感染、死亡2300人

01:25 發現新型寨卡病毒，蝗蟲可能侵入
02:44 巴西中共病毒疫情
05:00 病毒有眼睛，親共疫情重
05:42 巴西「震中」聖保羅最早接受孔子學院
07:37 聖保羅州長親共
10:45 政界腐敗
13:47 對中共的擴張照單全收
16:57 博索納羅軟化？
20:24 巴西如何走？生死攸關
22:24 宜昌洪災嚴重
25:40 北京2.5萬人感染、死亡2300多人
26:56 台灣網友的SARS經歷